[美國大選] 美國部分州份開始接受郵寄選票，結果：拜登暫勝川普

暫時美國郵寄選票投票結果：

而選擇郵寄方式既選民政治選向

川普勝

拜登勝

Source:

Gop一向叫人親身投票既

所以呢批應該會係民主黨選民多
如果拜登係郵寄選票都無大勝
佢都應該好危

侵侵俾中共秘密武器武漢肺炎打殘咗

本來美國經濟一路向好連任大有希望

同埋第一張圖只係計咗1815票？

事實就係撐侵嘅人唔敢/唔可以同人講，
而且左膠媒體又唔會報，
唔係上次點會差咁遠都贏

連燈拜燈

咁攪點夠佢地玩呀

所以我覺得話自己係order既大部分都係投比川普

公開話自己支持Trump
後果只會俾人打或者俾人槍殺
沉默大多數唯有用選票表達出來
之前有個7歲小朋友話自己支持Trump
結果比人打

上次希拉利都贏選票輸選舉

但今屆賓州好危
川普唔太樂觀

點計？

屌，以為未點票咁快知

原來講郵寄註冊數

我咪話係郵寄選民既政治取向

我都唔知佢地係點計出黎
我都係睇個網

標題用結果兩隻字好誤導

連登仔要接受現實，侵是輸了，香港的民主要求也是輸了

好好留番本錢到大灣區發展，接受中共中國已強大現實

唔好理樓主
幅相係講要求郵寄投票嘅選民數字

Sorry講錯野
第一幅相係講要求郵寄投票並且已經寄出咗選票嘅選民數字

要求郵寄選票既民主黨選民 會投比川普？
搞笑

一千幾百票就咪講啦

咁你見唔到我標題有個「暫」字

人數咁少
連討論價值都無

但一般民調既取樣都係千幾人咁上下

學定褒冬瓜

mail-in 既話唔係不嬲都係民主黨贏好多?
贏好小先係大問題

咁快點左票？

輸個賓州已經要追兩個州
難

睇完內文
對返個標題
好似唔 match

民調取樣係隨機㗎
同郵寄投票唔同㗎

咁上屆侵都係以少票勝多票
只係贏個選舉方法

不了
Joe Gor

票就未點
呢個只係郵寄選票既民調
可信性都幾高

Florida 呢啲搖擺J都輸咁多
咁多拜登仔

可以咁理解啦
民主黨主張用郵寄選票投票
呢份民調拜登竟然無大勝
仲係某d搖擺州落後緊
可以話其實拜登選情無傳統民調中咁穩

無啦，輸 Florida Trump唔洗諗

應該會輸。

喺fb講自己支持trump都俾人批鬥

郵寄選票輸又唔代表佢輸硬
佛州拉鋸緊 好難講
反而賓州先係呢場選戰既關鍵所在

以前年輕人懶投票
但今年可能創新高

今年專家估計投票率應該超過60%
破記錄最高

dems夾硬改到張票送埋上門
劃兩筆都投左

會唔會有共和黨選民國會投共和黨
但總統投比拜登
畢竟川普係共和黨內都幾乞人憎

選總統淨講民調都得
咁condom都得啦

總統大選唔講民調咁講乜
講邊個生得靚仔？

其實應該似支那控制主要媒體
日日吹

賓州就係一切

唔出奇做選舉工作人員，你估真係中立

真心覺得今鋪Trump好危
美國啲on9左膠真係出盡力幫拜登同中共

連登成功破燈

算啦,香港人想要既野通常唔會實現
呢D係咪有咁耐風流有咁耐折墮

民調都算 今次係真實投票結果
連登仔都可以講到係錯

大豆侵一手靚牌玩到輸

再入黎睇唔見賓洲金鋼棒

要有Trump輸心理準備

郵寄選票一向都係民主黨佔優勢

如果侵輸左咁算唔算俾習KO左?

打定輸數

我係中國人呀hi

GOP先多老坑用開好唔好

賓州冇得搖擺

侵輸了

支那香港都接受支那賣港畜牲投票啦！留任泛民死全家！

梗係啦，Trump d郵寄全部比人掉曬垃圾桶

無所謂啦, 你地班咪投拜登囉, 到時可以一齊同香港感受下中國式既言論自由同打壓係要受下苦先識醒

屌你老母睇538真系仲仆街過睇005 FAKE POLL DISHONEST MEDIA

川普或失賓州

上屆希婆92%添
D所謂民調大家都係亂掰😪

Ching 有冇學習app link

實會 想打仗咩

拜登好似起源於賓州

其實係咪China joe當選最壞嘅結果係咩？

侵一向叫人親自去㗎啦
之前俾人掉咗既票10張有7張都係侵

其實咁嘅結果係正常

又喺度見到你

癡線，點解美國可以容忍到呢班人橫行

有兩三萬票先講都未遲

拜燈又贏

真係唔撚明，啲左膠成撚日企道德高地，但見人撐trump就打鳩人又批鬥人，迫人行自己個套，做哩啲嘢個陣啲道德底線又唔見曬，唔接受異見聲音嘅同時又有咁多人支持d左膠
Trump仔今次真係好危

全世界奶返共 中共武統台灣 香港立埋23條
中國管治全世界言論自由及經濟 成為世界一哥
5g加華為手機將資料直上北京
利害了 我的國

你要準備番印度了

最好唔好講到好似投特朗普既人真係多過希拉莉咁，特朗普總票數其實少左幾百萬，係贏咗選舉人票

一路投票一路開票

TRUMP支持者應該唔會用郵寄
正如我地唔會帶銅心底褲口罩

到時美國納入大灣區

世界末日

唉

算吧啦 睇個勢侵係輸撚硬

其實唔少可能 例如 你間舖或者你老闆比人搶左，以前係民主黨，依家未退黨但唔想再投敗登